[777]推大灣區仲折墮過賣倫敦金

777呢隻開口埋口就大灣區嘅大灣區獸為推個垃圾計劃不遺餘力
完全無視兩地法規不同所帶嚟嘅投資風險
都唔好提要同地方官打好關係先可以保平安呢D垃圾支那請客文化
結果一堆人投資大灣區出事血本無歸，林鄭月娥有冇出聲幫過苦主?
冇囉，縮翻入去佢個6X歲牛肺皺皮閪就識
為自己上位賺政治本錢不惜推市民入火坑
全亞洲最大騙案集團上線啦
777仲真心覺得天堂有留位俾佢
落地獄俾火燒啦

以後大家叫佢《大奸區》就得架嗱！！！！

落地獄喇

做啲咁撚折墮嘅嘢萬劫不復呀

騙案苦主們冤有頭債有主呀
邊個有份害你地做鬼都唔好放過佢